# README #

Intento de red social para volver tu lugar de trabajo en algo no aburrrido xdxd ponele
Este repo es para REST API

### Para que es este repo? ###

* No tengo idea aun
* No tengo idea pero opción2

### Configuración minima? ###

* TypeScript ^4.3.5
* NodeJS >= 10 or 12
* Express ^4.17.1
